一齊度過今日，特別係頭上有帽果啲同我入哂黎

今日可能係最後一次見佢了，好難過，坐左係公園兩粒鐘，等緊佢地出現，還錢俾我，就可以沒有然後了

不過戴左帽之後發現，自己一定要發奮圖強，做個有實力既男人，將來唔係要去搶其他人既女人，而係好好守護自己既女人

受過情傷既大家，希望大家都放低仇恨，努力增強自己

曾經想俾壓力去拆散你地，好對唔住，原來你快樂，我先會快樂

祝各位明年開始事事順利，巴打既就升職加薪，有女埋身，對你日日都咁真

絲打既，事業成凰，愛情浴春風，一世唔會lone

祝所有人，幸福、快樂

推一推

冇人理

巴打,happy 撩 ear

個女人還清錢未？

大家咁話

個男仔幫手還左，見佢地咁樣，我都冇咩再遺憾了

重點係男人要發奮呀，帽唔帽就算啦，新年快樂

新年快樂

同路人🍺

你咁諗係岩